深宵練字，字醜勿怪

sem break終於得閒可以練下字
再加上早兩日買咗枝新筆勁想撚下

懇請各位巴絲打將你的名字比我練下手
字醜勿怪呀~

我個名

寫我

孔乙己

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

小妹分批寫呀~
各位兄台將就下

多謝各位大大

thank you

求寫新年快樂

識我

多謝

「海洋之心係垃圾廢青」

BTW，大家記得投票

【歡迎投票】LIHKG硬筆書法比賽（212篇參賽作品）

大家新年快樂呀

haha係我呀

可唔可以寫 ″百年小本″ 中國大字feel

留名